【最新】警方再拘捕兩人涉違反國安法勾結境外勢力

【最新】警方再拘捕兩人涉違反國安法勾結境外勢力，分別為組織「香港故事」成員李宇軒及前學民思潮成員李宗澤，增至9人被捕

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

又勾結了

推左先

我用google算唔算勾結境外勢力

繼續加速

民族自強
香港獨立

而家根本係美國封中共公司
佢就叫港共係香港捉人報復

一炮n 響 共慘黨要反制了

香港故事真係無聽過
係咪地區組織嚟?

推

This???

要睇你個用心 明察秋毫既中國香港法官自有判斷

我要攬炒嘅團隊成員